食屎狗真人版，舊多現身！！！

有西既舊多

清水富美加

右下角寫撚到明係董香

係撚舊多

冇左粒墨

拎住隻杯喎師兄 舊多幾時轉左學整咖啡

驗眼

唔太似董香

屌, 入到黎, 笑撚咗

標題黨